陳雲：香港成功赤化，走向社會主義政府

陳雲：香港成功赤化，走向社會主義政府。政府剝奪產權及營業自由權。香港無經濟學家講你聽的，除了陳雲。
請注意，政府不是用有時限的臨時命令，而且直接修改法例，令政府有權剝奪產權及營業權。請各位持有商舖及物業的人密切留意，這是邁向2047年香港變成中共直轄市的措施。
//林鄭會建議修例暫時禁止8600間持有酒牌的食肆、酒吧及會所停止售賣及供應酒類飲品，修例亦會賦予權力管控營運模式，包括縮短營業時間及限制座位數目。//
目前進入2047的過渡期，還有27年，好快。你有嘢好賣了來移民走。我早幾年已經叫大家賣。現在恐怕趕不及。

成個歐洲都係咁...

嘩我好意外呀 好茅塞頓開呀

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

國屍又中
風

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

國屍唔識法律嘢就唔好出黎柒啦
酒牌係根據香港法例第109B章 《應課稅品(酒類)規例》去發出
呢啲附屬法例嘅修訂係可以用先修訂後審議方式再加埋sunset clause咁去處理 即係政府用修例令所有酒牌係指定日期前全部失效

除撚咗緊急法 仲有乜嘢法例可以俾特首以命令方式去令所有酒牌暫時失效啊 國屍想林奠攞正牌用緊急法?